{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097959?place[place_type]=GID&place[gid]=1097959&place[latitude]=37.7962866807&place[longitude]=128.9129231972&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강문풀빌라 / 신축풀빌라 / 오션뷰"
    },
    "text": "江陵ザ·ガンムンプールビラはオーシャンビュープールビラで、全客室に個別プールがあります。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者を同伴しない場合は入室できません。 ペットの入室は禁止されており、客室内では禁煙です。 客室内での豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されており、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 また、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、食べ物やキッチン器具はきれいに使わなければなりません。 スパ/ワールプールの利用時間は入室後から午後10時までで、個別スパとワールプールを利用することができます。 ただし、入浴剤は使用できず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室はビームプロジェクトを通じて快適に利用でき、駐車も可能です。 それとともに周辺の旅行先としては鏡浦台、鏡浦湖、雁木海辺などがあります。 便益施設はテッマルテラロッサ鏡浦湖店で利用でき、チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 各客室は最低2人から最大6人まで利用可能で、詳細な情報は号数によって異なりますので、ご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ザ・ガンムンプールビラの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "江陵ザ・ガンムンプールビラの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "江陵ザ・ガンムンプールビラにはペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "江陵ザ・ガンムンプールビラの客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "江陵ザ・ガンムンプールビラの最大収容人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "江陵ザ・ガンムンプールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "鏡浦台、鏡浦湖、雁木海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵ザ・ガンムンプールビラの利用施設の紛失や毀損には誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "利用者が責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "江陵ザ・ガンムンプールビラのスパ/ワールプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室後から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵ザ・ガンムンプールビラの客室で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "江陵ザ・ガンムンプールビラのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 356
    }
}